馬卡應該唔可以生食

見好多產品標榜raw maca，唔太理解